今晚歐聯重心 100%中

曼城10.5角大

另外 摩納哥客勝
錫周三-1
米禾爾-1

3x4 呢注送既

唔好燈我錫周三

笑